{"id":4682,"date":"2020-06-18T06:04:19","date_gmt":"2020-06-18T04:04:19","guid":{"rendered":"https:\/\/ecolepattaya.com\/?p=4682"},"modified":"2022-01-28T10:42:59","modified_gmt":"2022-01-28T03:42:59","slug":"video-realisee-par-les-eleves-de-3e-a-loccasion-des-80-ans-de-lappel-a-la-resistance-du-18-juin-1940-par-le-general-de-gaulle","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/video-realisee-par-les-eleves-de-3e-a-loccasion-des-80-ans-de-lappel-a-la-resistance-du-18-juin-1940-par-le-general-de-gaulle\/","title":{"rendered":"Appel \u00e0 la R\u00e9sistance du 18 juin 1940"},"content":{"rendered":"<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"\u00e0 l\u2019occasion des 80 ans de l\u2019Appel \u00e0 la R\u00e9sistance du 18 juin 1940 par le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle\" width=\"1300\" height=\"731\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ctYDAo2xkeQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par les \u00e9l\u00e8ves de 3e \u00e0 l\u2019occasion des 80 ans de l\u2019Appel \u00e0 la R\u00e9sistance du 18 juin 1940 par le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par les \u00e9l\u00e8ves de 3e \u00e0 l\u2019occasion des 80 ans de l\u2019Appel \u00e0 la R\u00e9sistance du 18 juin 1940 par le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"categories":[180],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4682"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4682"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4682\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7152,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4682\/revisions\/7152"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4682"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4682"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4682"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}