{"id":189,"date":"2018-06-28T11:24:30","date_gmt":"2018-06-28T11:24:30","guid":{"rendered":"http:\/\/academist.elated-themes.com\/?page_id=189"},"modified":"2022-01-25T11:48:16","modified_gmt":"2022-01-25T04:48:16","slug":"scolarite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/scolarite\/","title":{"rendered":"Scolarit\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1544526326269{margin-top: 25px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;]<div class=\"eltdf-elements-holder   eltdf-one-column  eltdf-responsive-mode-768 eltdf-one-column-alignment-center  \" ><div class=\"eltdf-eh-item   eltdf-horizontal-alignment-center  \"  data-item-class=\"eltdf-eh-custom-7943\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-7943\" >\n\t\t\t<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"padding: 0 0 15% 30px 15%;text-align: center\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tCycles scolaires\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-center \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]Les classes sont limit\u00e9es en effectif. Cette limitation assure la qualit\u00e9 p\u00e9dagogique pour chacun des \u00e9l\u00e8ves. Le professeur a ainsi beaucoup plus de temps \u00e0 consacrer \u00e0 chaque \u00e9l\u00e8ve et il peut ainsi r\u00e9pondre \u00e0 toutes les questions qu\u2019un enfant se pose lors de sa scolarit\u00e9. L\u2019enseignement de la maternelle \u00e0 la 4\u00e8me est en enseignement direct, pour la 3\u00e8me et le lyc\u00e9e les professeurs utilisent les cours du CNED. <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/admission\/\">(Voir inscriptions et tarifs)<\/a>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb]\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=\u00a0\u00bbweird-column\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1548054282679{margin-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554689903201{margin-bottom: 50px !important;padding-right: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" >\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tL\u2019\u00e9cole maternelle : un cycle unique, fondamental pour la r\u00e9ussite de tous\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]Appropriation du langage, champ lexical enrichi dans trois langues, d\u00e9couverte de l&rsquo;\u00e9criture, pr\u00e9paration \u00e0 la lecture et l&rsquo;\u00e9criture, d\u00e9couverte et ma\u00eetrise de son corps et son environnement, sensibilisation aux arts, devenir \u00e9l\u00e8ve.<\/p>\n<p>Apprentissage quotidien des langues anglaise et tha\u00eflandaise.<\/p>\n<p>La loi de refondation de l\u2019\u00c9cole cr\u00e9e un cycle unique pour l\u2019\u00e9cole maternelle et souligne sa place fondamentale comme premi\u00e8re \u00e9tape pour garantir la r\u00e9ussite de tous les \u00e9l\u00e8ves au sein d\u2019une \u00e9cole juste pour tous et exigeante pour chacun. Ce temps de scolarit\u00e9, bien que non obligatoire, \u00e9tablit les fondements \u00e9ducatifs et p\u00e9dagogiques sur lesquels s\u2019appuient et se d\u00e9veloppent les futurs apprentissages des \u00e9l\u00e8ves pour l\u2019ensemble de leur scolarit\u00e9.<\/p>\n<p>L\u2019\u00e9cole maternelle est une \u00e9cole bienveillante, plus encore que les \u00e9tapes ult\u00e9rieures du parcours scolaire. Sa mission principale est de donner envie aux enfants d\u2019aller \u00e0 l\u2019\u00e9cole pour apprendre, affirmer et \u00e9panouir leur personnalit\u00e9. Elle s\u2019appuie sur un principe fondamental : tous les enfants sont capables d&rsquo;apprendre et de progresser. En manifestant sa confiance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de chaque enfant, l\u2019\u00e9cole maternelle l\u2019engage \u00e0 avoir confiance dans son propre pouvoir d\u2019agir et de penser, dans sa capacit\u00e9 \u00e0 apprendre et r\u00e9ussir sa scolarit\u00e9 et au-del\u00e0\u2026<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Programmes-cycle-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>Lire le d\u00e9tail des programmes officiels du cycle 1<\/u><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630407543920{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb offset=\u00a0\u00bbvc_col-xs-12&Prime;]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" >\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tL\u2019\u00e9cole primaire et ses domaines\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Les langages pour penser et communiquer<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Les m\u00e9thodes et outils pour apprendre<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La formation de la personne et du citoyen<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Les syst\u00e8mes naturels et les syst\u00e8mes techniques<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Les repr\u00e9sentations du monde et l\u2019activit\u00e9 humaine<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_col-xs-12&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb238px\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbscolarite-image\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554689913616{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" >\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tLe cycle 2 : le cycle des apprentissages fondamentaux (CP, CE1-2)\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]Apprendre \u00e0 l\u2019\u00e9cole, c\u2019est interroger le monde. C\u2019est aussi acqu\u00e9rir des langages sp\u00e9cifiques, acquisitions pour lesquelles le simple fait de grandir ne suffit pas. Le cycle 2 couvre la p\u00e9riode du CP au CE2, offrant ainsi la dur\u00e9e et la coh\u00e9rence n\u00e9cessaires aux apprentissages progressifs et exigeants. Au cycle 2, tous les enseignements interrogent le monde. La ma\u00eetrise des langages, et notamment de la langue fran\u00e7aise, est la priorit\u00e9\u2026<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Programmes-cycle-2.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>Lire le d\u00e9tail des programmes officiels du cycle 2<\/u><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554873736475{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" >\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tLe cycle 3 : le cycle de consolidation (CM1 - CM2, 6e)\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]Le cycle 3 relie d\u00e9sormais les deux derni\u00e8res ann\u00e9es de l\u2019\u00e9cole primaire et la premi\u00e8re ann\u00e9e du coll\u00e8ge, dans un souci renforc\u00e9 de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique et de coh\u00e9rence des apprentissages au service de l\u2019acquisition du socle commun de connaissances, de comp\u00e9tences et de culture. Ce cycle a une double responsabilit\u00e9\u00a0: consolider les apprentissages fondamentaux qui ont \u00e9t\u00e9 engag\u00e9s au cycle 2 et qui conditionnent\u00a0 les apprentissages ult\u00e9rieurs\u00a0; permettre une meilleure transition entre l\u2019\u00e9cole primaire et le coll\u00e8ge en assurant une continuit\u00e9 et une progressivit\u00e9 entre les trois ann\u00e9es du cycle.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Programmes-cycle-3.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>Lire le d\u00e9tail des programmes officiels du cycle 3<\/u><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554873741618{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" >\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tLe cycle 4 : le cycle des approfondissements (5e, 4e, 3e)\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]Le cycle 3 de la scolarit\u00e9 s\u2019est achev\u00e9 avec la premi\u00e8re ann\u00e9e du coll\u00e8ge. Les \u00e9l\u00e8ves se sont progressivement habitu\u00e9s \u00e0 une nouvelle organisation p\u00e9dagogique et aux nouveaux rythmes des enseignements, \u00e0 vivre dans un nouveau cadre qu\u2019ils ont appris \u00e0 d\u00e9coder et \u00e0 comprendre. Ils continuent de d\u00e9velopper des comp\u00e9tences dans les diff\u00e9rentes disciplines et dans les parcours transversaux. Ces comp\u00e9tences, \u00e9valu\u00e9es r\u00e9guli\u00e8rement et valid\u00e9es en fin de cycle, leur permettront de s\u2019\u00e9panouir personnellement, de poursuivre leurs \u00e9tudes et de continuer \u00e0 se former tout au long de leur vie, ainsi que de s\u2019ins\u00e9rer dans la soci\u00e9t\u00e9 et de participer, comme citoyens, \u00e0 son \u00e9volution. Toute l\u2019\u00e9quipe p\u00e9dagogique et \u00e9ducative contribue au d\u00e9veloppement de ces comp\u00e9tences.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Programmes-cycle-4.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>Lire le d\u00e9tail des programmes officiels du cycle 4<\/u><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" >\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tLe Lyc\u00e9e : enseignement g\u00e9n\u00e9ral\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]Pr\u00e9paration aux examens officiels\u00a0reconnus \u00e0 l\u2019international\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Dipl\u00f4me National du Brevet en fin de cycle 4<\/li>\n<li>Baccalaur\u00e9at g\u00e9n\u00e9ral toute sp\u00e9cialisation<\/li>\n<\/ul>\n<p>Les programmes \u00e9tudi\u00e9s sont ceux d\u00e9finis pour chaque classe du secondaire dans le Bulletin officiel de l&rsquo;\u00c9ducation nationale. <a href=\"http:\/\/eduscol.education.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/eduscol.education.fr\/<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltdf-elements-holder   eltdf-two-columns  eltdf-responsive-mode-768  eltdf-eh-uncovering-effect eltdf-eh-uncovering-image-right\" ><div class=\"eltdf-eh-item     eltdf-background-arrow-right\" style=\"border-color: #01c0d1;background-color: #01c0d1\" data-item-class=\"eltdf-eh-custom-4292\" data-1367-1600=\"115px 17% 143px 20%\" data-1025-1366=\"105px 16% 133px 18%\" data-769-1024=\"95px 6% 123px 8%\" data-681-768=\"135px 18% 163px 22%\" data-680=\"62px 0% 92px 10%\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-4292\" style=\"padding: 135px 24% 163px 24%\">\n\t\t\t[vc_column_text]<\/p>\n<h2><span style=\"color: #ffffff;\"><strong>Certifications langues<\/strong><\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h4><span style=\"color: #ffffff;\">Cambridge pour l\u2019anglais<\/span><\/h4>\n<h4><span style=\"color: #ffffff;\">DELF tout niveau pour le fran\u00e7ais<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb26px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb4535&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb]\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"eltdf-eh-item     \" style=\"background-image: url(https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/12-scaled.jpg)\" data-item-class=\"eltdf-eh-custom-8504\" data-681-768=\"20% 0\" data-680=\"20% 0\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-8504\" >\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554690011785{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"padding: 0 0 15% 30px 15%;text-align: left\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tCalendrier scolaire 2021\/2022\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<strong>Pr\u00e9-rentr\u00e9e des enseignants :<\/strong> mercredi 1er septembre 2021<\/p>\n<p><strong>Rentr\u00e9e des \u00e9l\u00e8ves :<\/strong> jeudi 2 septembre 2021<\/p>\n<p><strong>Toussaint :<\/strong> du samedi 23 octobre 2021 au dimanche 7 novembre 2021<\/p>\n<p><strong>No\u00ebl :<\/strong> du samedi 18 d\u00e9cembre 2021 au dimanche 9 janvier 2022<\/p>\n<p><strong>Hiver :<\/strong> du samedi 19 f\u00e9vrier 2022 au dimanche 27 f\u00e9vrier 2022<\/p>\n<p><strong>Printemps :<\/strong> du samedi 9 avril 2022 au dimanche 24 avril 2022<\/p>\n<p><strong>Fin de l\u2019ann\u00e9e :<\/strong> jeudi 30 juin 2022[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"padding: 0 0 15% 30px 15%;text-align: left\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tJours f\u00e9ri\u00e9s\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<strong>Mercredi 13 octobre 2021<\/strong><br \/>\nJour de comm\u00e9moration de Sa Majest\u00e9 le roi d\u00e9funt Bhumibol Adulyadej<\/p>\n<p><strong>Lundi 6 d\u00e9cembre 2021<br \/>\n<\/strong>F\u00eate des p\u00e8res<\/p>\n<p><strong>Jeudi 2 juin 2022<br \/>\n<\/strong>R\u00e9cup\u00e9ration du 1er mai 2022<\/p>\n<p><strong>Vendredi 3 juin 2022<br \/>\n<\/strong>Anniversaire de la Reine Suthida<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554690011785{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"padding: 0 0 15% 30px 15%;text-align: left\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tCalendrier scolaire 2022\/2023\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<strong>Pr\u00e9-rentr\u00e9e des enseignants :<\/strong> mercredi 31 ao\u00fbt 2022<\/p>\n<p><strong>Rentr\u00e9e des \u00e9l\u00e8ves :<\/strong> jeudi 1er septembre 2022<\/p>\n<p><strong>Toussaint :<\/strong> du samedi 22 octobre 2022 au dimanche 6 novembre 2022<\/p>\n<p><strong>No\u00ebl :<\/strong> du samedi 17 d\u00e9cembre 2022 au dimanche 8 janvier 2023<\/p>\n<p><strong>Hiver :<\/strong> du samedi 18 f\u00e9vrier 2023 au dimanche 26 f\u00e9vrier 2023<\/p>\n<p><strong>Printemps :<\/strong> du samedi 8 avril 2023 au dimanche 23 avril 2023<\/p>\n<p><strong>Fin de l\u2019ann\u00e9e :<\/strong> vendredi 30 juin 2023[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"padding: 0 0 15% 30px 15%;text-align: left\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tJours f\u00e9ri\u00e9s\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #00c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<strong>Vendredi 14 octobre 2022<\/strong><br \/>\nJour de comm\u00e9moration de Sa Majest\u00e9 le roi d\u00e9funt Bhumibol Adulyadej<\/p>\n<p><strong>Lundi 5 d\u00e9cembre 2022<br \/>\n<\/strong>F\u00eate des p\u00e8res<\/p>\n<p><strong>Lundi 1er mai 2023<br \/>\n<\/strong>F\u00eate du travail<\/p>\n<p><strong>Lundi 5 juin 2023<br \/>\n<\/strong>Anniversaire de la Reine Suthida<strong><br \/>\n<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1544526326269{margin-top: 25px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=\u00a0\u00bbweird-column\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1548054282679{margin-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554689903201{margin-bottom: 50px !important;padding-right: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]Appropriation du langage, champ lexical enrichi dans trois langues, d\u00e9couverte de l&rsquo;\u00e9criture, pr\u00e9paration \u00e0 la lecture et l&rsquo;\u00e9criture, d\u00e9couverte et ma\u00eetrise de son corps et son environnement, sensibilisation aux arts, devenir \u00e9l\u00e8ve. Apprentissage quotidien des langues anglaise et tha\u00eflandaise. La loi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full-width.php","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/189"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=189"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/189\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6670,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/189\/revisions\/6670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=189"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}