{"id":727,"date":"2018-07-03T10:15:41","date_gmt":"2018-07-03T08:15:41","guid":{"rendered":"http:\/\/academist.elated-themes.com\/?page_id=727"},"modified":"2022-01-25T11:32:49","modified_gmt":"2022-01-25T04:32:49","slug":"etablissement","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/etablissement\/","title":{"rendered":"\u00c9tablissement"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row row_content_width=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb content_text_aligment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1544599523406{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 62px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"eltdf-elements-holder   eltdf-one-column  eltdf-responsive-mode-768   \" ><div class=\"eltdf-eh-item   eltdf-horizontal-alignment-center  \"  data-item-class=\"eltdf-eh-custom-3561\" data-1367-1600=\"0 20% 0 20%\" data-1025-1366=\"0 20% 0 20%\" data-769-1024=\"0 14% 0 14%\" data-681-768=\"0 6% 0 6%\" data-680=\"0 3% 0 3%\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-3561\" >\n\t\t\t[vc_single_image image=\u00a0\u00bb4529&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"text-align: center\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-center \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #01c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"eltdf-st-text\" style=\"font-weight: 300\">\n\t\t\t\tEcole Fran\u00e7aise Internationale de Pattaya\t\t\t<\/h5>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545022226640{padding-right: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545021689581{padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]L\u2019\u00e9cole fran\u00e7aise internationale de Pattaya (efip), anciennement \u00e9cole francophone de Pattaya, a ouvert ses portes en septembre 2009 et profitait \u00e0 quelques enfants dans une maison de village. Rapidement, de nombreux parents manifest\u00e8rent un vif int\u00e9r\u00eat \u00e0 la d\u00e9marche, les enfants furent de plus en plus nombreux et de nouveaux locaux furent ouverts \u00e0 Jomtien. Elle n\u2019eut de cesse de se d\u00e9velopper pour devenir aujourd\u2019hui un \u00e9tablissement homologu\u00e9 par le minist\u00e8re de l&rsquo;\u00c9ducation nationale fran\u00e7aise et partenaire de l\u2019aefe.<\/p>\n<p>Le nouvel \u00e9tablissement dont l\u2019ouverture a eu lieu \u00e0 la rentr\u00e9e de septembre 2018 accueille aujourd\u2019hui environ 130 \u00e9l\u00e8ves et conna\u00eet une hausse constante de ses effectifs. Construit sur 15,000 m\u00b2 de terrain, il permettra \u00e0 terme d\u2019accueillir jusqu\u2019\u00e0 400 \u00e9l\u00e8ves de la petite section de maternelle \u00e0 la terminale.<\/p>\n<p>Fort de ses atouts, l\u2019efip offre la possibilit\u00e9 d\u2019apprendre plusieurs langues vivantes (anglais, chinois, espagnol et tha\u00eflandais) en plus du fran\u00e7ais qui est la langue principale d\u2019\u00e9tude. Cet apprentissage est valid\u00e9 dans le cadre officiel des examens fran\u00e7ais (DNB et baccalaur\u00e9at) et aussi par des certifications officielles reconnues internationalement (en conformit\u00e9 avec le cadre europ\u00e9en des langues vivantes).<\/p>\n<p>A travers une \u00e9ducation \u00e0 la fran\u00e7aise, dans un contexte international, nous voulons offrir aux \u00e9l\u00e8ves de l\u2019efip un cadre m\u00e9thodologique, conceptuel, intellectuel, une culture g\u00e9n\u00e9rale et un sens de l\u2019autonomie et de l\u2019initiative qui leur permettent de s\u2019adapter \u00e0 un monde de plus en plus complexe et en perp\u00e9tuelle mutation.<\/p>\n<p>C\u2019est dans ce sens que l\u2019ensemble des personnels de l&rsquo;efip se mobilise au quotidien.<\/p>\n<p>A partir du 1er septembre 2022, l&rsquo;efip ouvre une section 100% anglaise pour les enfants de 3 \u00e0 6 ans anim\u00e9e par des professeurs natifs.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb content_text_aligment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1544599523406{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 62px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"eltdf-elements-holder   eltdf-one-column  eltdf-responsive-mode-768   \" ><div class=\"eltdf-eh-item   eltdf-horizontal-alignment-center  \"  data-item-class=\"eltdf-eh-custom-5482\" data-1367-1600=\"0 20% 0 20%\" data-1025-1366=\"0 20% 0 20%\" data-769-1024=\"0 14% 0 14%\" data-681-768=\"0 6% 0 6%\" data-680=\"0 3% 0 3%\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-5482\" >\n\t\t\t[vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Agence pour l&rsquo;Enseignement Fran\u00e7ais<br \/>\n\u00e0 l&rsquo;\u00c9tranger<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"text-align: center\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-center \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #01c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"eltdf-st-text\" style=\"font-weight: 300\">\n\t\t\t\t\u00c9tablissement partenaire\t\t\t<\/h5>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545022226640{padding-right: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545021689581{padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #3366ff;\"><strong>Un r\u00e9seau scolaire unique au monde<\/strong><\/span><\/h3>\n<p>L\u2019aefe, \u00e9tablissement public sous tutelle du minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res, cr\u00e9\u00e9 par la loi du 6 juillet 1990, anime et g\u00e8re le r\u00e9seau d\u2019enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019\u00e9tranger avec la double mission d\u2019assurer la continuit\u00e9 du service public d\u2019\u00e9ducation pour les enfants fran\u00e7ais hors de nos fronti\u00e8res et de contribuer \u00e0 la diffusion de la langue et de la culture fran\u00e7aises \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Ce r\u00e9seau scolaire unique au monde compte 492 \u00e9tablissements qui accueillent pr\u00e8s de 350 000 \u00e9l\u00e8ves de la maternelle \u00e0 la terminale dans 137 pays. La qualit\u00e9 et l\u2019homog\u00e9n\u00e9it\u00e9 de l\u2019enseignement dispens\u00e9 dans ces \u00e9tablissements ainsi que les valeurs qui y sont attach\u00e9es constituent les sp\u00e9cificit\u00e9s de ce r\u00e9seau unique au monde par son \u00e9tendue.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #3366ff;\"><strong>Excellence, partage, rayonnement<\/strong><\/span><\/h3>\n<p>L\u2019enseignement dispens\u00e9 au sein des \u00e9coles, coll\u00e8ges et lyc\u00e9es fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019\u00e9tranger est innovant, ouvert \u00e0 la culture et \u00e0 la langue des pays d\u2019accueil, et assure un apprentissage renforc\u00e9 en langues vivantes d\u00e8s la maternelle. Il pr\u00e9pare les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 leur avenir de citoyen et d\u2019acteur dans des soci\u00e9t\u00e9s ouvertes, polyglottes et pluriculturelles. Les \u00e9tablissements du r\u00e9seau ont ainsi vocation \u00e0 concilier une \u00e9ducation fran\u00e7aise et un enseignement de standard international, la promotion du fran\u00e7ais et le d\u00e9veloppement du plurilinguisme, une p\u00e9dagogie attach\u00e9e \u00e0 la r\u00e9ussite de tous et une exigence d\u2019excellence. Les r\u00e9sultats scolaires attestent de cette excellence avec un taux de r\u00e9ussite au baccalaur\u00e9at de pr\u00e8s de 97%, dont 2\/3 avec mention.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545101721278{padding-right: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1553677107845{padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #3366ff;\"><strong>Un atout pour la France<\/strong><\/span><\/h3>\n<p>Ce dispositif scolaire, pr\u00e9sent dans la presque totalit\u00e9 des pays et des capitales du monde, est reconnu comme un acteur majeur de la pr\u00e9sence fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Par l\u2019accueil et la formation de pr\u00e8s de 60% d\u2019\u00e9l\u00e8ves \u00e9trangers, il demeure un acteur central pour le rayonnement de notre culture, de notre langue et de nos valeurs. Le r\u00e9seau scolaire fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019\u00e9tranger contribue \u00e9galement au renforcement des relations de coop\u00e9ration entre les syst\u00e8mes \u00e9ducatifs fran\u00e7ais et \u00e9trangers. De plus, il participe activement \u00e0 la promotion de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur fran\u00e7ais et, plus largement, \u00e0 l\u2019attractivit\u00e9 de la France. Enfin, il est un atout de premier ordre dans la politique de soutien \u00e0 la mobilit\u00e9 des communaut\u00e9s fran\u00e7aises et de d\u00e9veloppement des entreprises \u00e0 l\u2019international.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545101929591{margin-top: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb4533&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row_content\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1620217252668{margin-top: 50px !important;margin-bottom: 50px !important;padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;background-color: #efeded !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1620216967039{padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb offset=\u00a0\u00bbvc_col-lg-1\/5 vc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_col-lg-3\/5&Prime;]<div class=\"eltdf-elements-holder   eltdf-one-column  eltdf-responsive-mode-768   \" ><div class=\"eltdf-eh-item     \"  data-item-class=\"eltdf-eh-custom-9939\" data-1025-1366=\"0 0\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-9939\" >\n\t\t\t[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb]<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"text-align: center\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tSection anglaise\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-center \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #01c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb][vc_column_text]Dans le courant de l&rsquo;ann\u00e9e 2022, l&rsquo;efip ouvrira une section 100% anglaise pour les enfants de 3 \u00e0 6 ans anim\u00e9e par des professeurs natifs. Inscriptions d\u00e8s maintenant.[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb75px\u00a0\u00bb]\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_col-lg-1\/5 vc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb disable_background_image=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb simple_background_image=\u00a0\u00bb2818&Prime;][vc_column]<div class=\"eltdf-elements-holder   eltdf-two-columns  eltdf-responsive-mode-768  eltdf-eh-uncovering-effect eltdf-eh-uncovering-image-right\" ><div class=\"eltdf-eh-item     \"  data-item-class=\"eltdf-eh-custom-9378\" data-1367-1600=\"115px 17% 143px 20%\" data-1025-1366=\"105px 16% 133px 18%\" data-769-1024=\"95px 6% 123px 11%\" data-681-768=\"135px 28% 163px 85px\" data-680=\"75px 10% 103px 37px\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-9378\" style=\"padding: 135px 24% 163px 24%\">\n\t\t\t<div class=\"eltdf-section-title-holder  eltdf-st-standard eltdf-st-title-left eltdf-st-normal-space \" style=\"text-align: left\">\n\t<div class=\"eltdf-st-inner\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"eltdf-st-title\" >\n\t\t\t\tProjet de l\u2019\u00e9cole\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-separator-holder clearfix  eltdf-separator-left \">\n\t<div class=\"eltdf-separator\" style=\"border-color: #01c0d1;width: 38px;border-bottom-width: 3px;margin-top: 23px;margin-bottom: 9px\"><\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em><strong>Projet d\u2019\u00e9cole \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger <\/strong><\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb26px\u00a0\u00bb]<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Projet-d\u00e9cole-2018-2021.pdf\" target=\"_blank\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-small eltdf-btn-solid eltdf-btn-arrow\"  >\n    <span class=\"eltdf-btn-text\">T\u00e9l\u00e9charger<\/span>\n    <\/a>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"eltdf-eh-item     \" style=\"background-color: #ff1949;background-image: url(https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Efip-bg-13.jpg)\" data-item-class=\"eltdf-eh-custom-8420\" data-681-768=\"20% 0\" data-680=\"25% 0\">\n\t<div class=\"eltdf-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltdf-eh-item-content eltdf-eh-custom-8420\" >\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row row_content_width=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb content_text_aligment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1544599523406{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 62px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545022226640{padding-right: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545021689581{padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]L\u2019\u00e9cole fran\u00e7aise internationale de Pattaya (efip), anciennement \u00e9cole francophone de Pattaya, a ouvert ses portes en septembre 2009 et profitait \u00e0 quelques enfants dans une maison de village. Rapidement, de nombreux parents manifest\u00e8rent un vif int\u00e9r\u00eat \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full-width.php","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/727"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=727"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/727\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6666,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/727\/revisions\/6666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}