{"id":96,"date":"2018-06-28T09:40:54","date_gmt":"2018-06-28T09:40:54","guid":{"rendered":"http:\/\/academist.elated-themes.com\/?page_id=96"},"modified":"2022-01-28T09:04:46","modified_gmt":"2022-01-28T02:04:46","slug":"actualites","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/actualites\/","title":{"rendered":"Actualit\u00e9s"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column]<div class=\"eltdf-blog-list-holder eltdf-grid-list eltdf-disable-bottom-space eltdf-bl-boxed  eltdf-three-columns eltdf-huge-space eltdf-bl-pag-infinite-scroll\"  data-type=boxed data-number-of-posts=18 data-number-of-columns=three data-space-between-items=huge data-orderby=date data-order=DESC data-image-size=full data-title-tag=h4 data-excerpt-length=40 data-post-info-section=yes data-post-info-image=yes data-post-info-author=no data-post-read-more=yes data-post-info-date=yes data-post-info-category=yes data-post-info-comments=no data-post-info-like=no data-post-info-share=no data-post-info-tag=no data-pagination-type=infinite-scroll data-max-num-pages=2 data-next-page=2>\n\t<div class=\"eltdf-bl-wrapper eltdf-outer-space\">\n\t\t<ul class=\"eltdf-blog-list\">\n\t\t\t<li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/mise-en-service-du-terrain-de-badminton\/\" title=\"Mise en service du terrain de Badminton\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"1477\" height=\"1108\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/129809.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/129809.jpg 1477w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/129809-300x225.jpg 300w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/129809-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/129809-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1477px) 100vw, 1477px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/sport\/\" rel=\"category tag\">Sport<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2022\/01\/\">\n    \n        28 janvier 2022        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/mise-en-service-du-terrain-de-badminton\/\" title=\"Mise en service du terrain de Badminton\">\n            Mise en service du terrain de Badminton            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\tLes \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole primaire ont pu inaugurer leur nouveau terrain de badminton pendant la r\u00e9cr\u00e9ation.\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/mise-en-service-du-terrain-de-badminton\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/sciences\/\" rel=\"category tag\">Sciences<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2022\/01\/\">\n    \n        10 janvier 2022        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/escape-game-2\/\" title=\"Escape Game\">\n            Escape Game            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/KnWcsGryaPA\r\n\r\nDans le cadre de la semaine des sciences, les coll\u00e9giens et les lyc\u00e9ens ont pu participer \u00e0 un \"escape game\" : recherches d'indices, r\u00e9flexions, d\u00e9chiffrages de codes, travail d'\u00e9quipe et exp\u00e9riences \u00e9taient au rendez-vous !\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/escape-game-2\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/new-english-section-3-to-6-years-of-age-opening-thursday-september-1st-2022\/\" title=\"Nouvelle Section Anglaise de 3 \u00e0 6 ans !\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"1600\" height=\"800\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/flg-uk-rectangle.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/flg-uk-rectangle.png 1600w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/flg-uk-rectangle-300x150.png 300w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/flg-uk-rectangle-1024x512.png 1024w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/flg-uk-rectangle-768x384.png 768w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/flg-uk-rectangle-1536x768.png 1536w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/flg-uk-rectangle-1300x650.png 1300w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/education\/\" rel=\"category tag\">Education<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2022\/01\/\">\n    \n        5 janvier 2022        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/new-english-section-3-to-6-years-of-age-opening-thursday-september-1st-2022\/\" title=\"Nouvelle Section Anglaise de 3 \u00e0 6 ans !\">\n            Nouvelle Section Anglaise de 3 \u00e0 6 ans !            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\tOuverture jeudi 1er septembre 2022\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/new-english-section-3-to-6-years-of-age-opening-thursday-september-1st-2022\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/celebration\/\" rel=\"category tag\">C\u00e9l\u00e9bration<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/12\/\">\n    \n        17 d\u00e9cembre 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/jingle-bells-maternelle\/\" title=\"Jingle Bells Maternelle\">\n            Jingle Bells Maternelle            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/JghENwlxq5M\r\n\r\nLes \u00e9l\u00e8ves de maternelle pr\u00e9parent No\u00ebl en chantant \u00ab Jingle Bells \u00bb.\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/jingle-bells-maternelle\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/projet-solidaire\/\" title=\"Projet solidaire\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"1907\" height=\"858\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/02.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/02.jpg 1907w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/02-300x135.jpg 300w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/02-1024x461.jpg 1024w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/02-768x346.jpg 768w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/02-1536x691.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1907px) 100vw, 1907px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/solidarite\/\" rel=\"category tag\">Solidarit\u00e9<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/12\/\">\n    \n        16 d\u00e9cembre 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/projet-solidaire\/\" title=\"Projet solidaire\">\n            Projet solidaire            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\t\r\n\r\nGr\u00e2ce \u00e0 votre g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9, nous avons r\u00e9ussi \u00e0 collecter 706 kg de riz ainsi que de nombreux jouets. Tout a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 \u00e0 la mairie de Huai Yai avec l'aide d'une partie des \u00e9l\u00e8ves de l'EFIP qui ont pu rencontrer\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/projet-solidaire\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/remise-diplomes-1er-trimestre\/\" title=\"Remise dipl\u00f4mes 1er trimestre\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"2304\" height=\"1728\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20211208_104545-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20211208_104545-1.jpg 2304w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20211208_104545-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20211208_104545-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20211208_104545-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20211208_104545-1-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2304px) 100vw, 2304px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/diplomes\/\" rel=\"category tag\">Dipl\u00f4mes<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/12\/\">\n    \n        16 d\u00e9cembre 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/remise-diplomes-1er-trimestre\/\" title=\"Remise dipl\u00f4mes 1er trimestre\">\n            Remise dipl\u00f4mes 1er trimestre            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\tRemise des dipl\u00f4mes d'encouragements et de f\u00e9licitations aux \u00e9l\u00e8ves du CP \u00e0 la Terminale.\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/remise-diplomes-1er-trimestre\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/visite-de-lambassadeur-de-france\/\" title=\"Visite de l&rsquo;ambassadeur de France\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"591\" height=\"444\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/14-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/14-1.jpg 591w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/14-1-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 591px) 100vw, 591px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/relations-publiques\/\" rel=\"category tag\">Relations publiques<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/11\/\">\n    \n        25 novembre 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/visite-de-lambassadeur-de-france\/\" title=\"Visite de l&rsquo;ambassadeur de France\">\n            Visite de l&rsquo;ambassadeur de France            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\tCe mercredi 25 novembre 2021, nous avons eu le plaisir et l\u2019honneur d\u2019accueillir SE M. Thierry Mathou, ambassadeur de France en Tha\u00eflande, accompagn\u00e9 de son \u00e9pouse, Mme C\u00e9cile Mathou, du Consul de France, M. Christophe Hemmings, de Mme Eve Lubin\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/visite-de-lambassadeur-de-france\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/celebration\/\" rel=\"category tag\">C\u00e9l\u00e9bration<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/11\/\">\n    \n        19 novembre 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/loy-kratong\/\" title=\"Loy Kratong\">\n            Loy Kratong            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/iVHIVLbMbmU\r\n\r\nLes \u00e9l\u00e8ves de maternelle ont pu fabriquer un \"krathong\" pour pr\u00e9parer la f\u00eate religieuse et populaire de \"Loy Krathong\" qui consiste \u00e0 rendre hommage et \u00e0 remercier la d\u00e9esse de l'eau, Phra Mae Khongkha, pour l'eau, source de vie, qu'elle\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/loy-kratong\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/reprise-natation\/\" title=\"Reprise natation\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"1152\" height=\"864\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20211207_105101.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20211207_105101.jpg 1152w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20211207_105101-300x225.jpg 300w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20211207_105101-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20211207_105101-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1152px) 100vw, 1152px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/sport\/\" rel=\"category tag\">Sport<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/11\/\">\n    \n        9 novembre 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/reprise-natation\/\" title=\"Reprise natation\">\n            Reprise natation            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\t\r\n\r\nPremier cours de natation depuis la reprise en pr\u00e9sentiel dans une piscine d\u00e9sormais enti\u00e8rement couverte.\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/reprise-natation\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/education\/\" rel=\"category tag\">Education<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/10\/\">\n    \n        8 octobre 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/pause-active\/\" title=\"Pause active\">\n            Pause active            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/t28NBxPlVy8\r\n\r\nDans le cadre de la mise en place des 30 minutes d'activit\u00e9s physiques quotidiennes, voici un exemple de pause active avec les \u00e9l\u00e8ves de CE1\/CE2.\r\nNotre \u00e9cole assurant un enseignement \u00e0 distance en continu, ces pauses actives prennent place, en g\u00e9n\u00e9ral,\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/pause-active\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/musique\/\" rel=\"category tag\">Musique<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/04\/\">\n    \n        1 avril 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/nous-avons-egalement-des-virtuoses-a-lecole-francaise-internationale-de-pattaya\/\" title=\"Musique \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole\">\n            Musique \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/ViOIpkq-znA\r\n\r\nNous avons \u00e9galement des virtuoses \u00e0 l'\u00e9cole fran\u00e7aise internationale de Pattaya !\r\nBeethoven : Piano Sonata N\u00b017 In D Minor, Op.31 N\u00b02-\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/nous-avons-egalement-des-virtuoses-a-lecole-francaise-internationale-de-pattaya\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/sport\/\" rel=\"category tag\">Sport<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/03\/\">\n    \n        12 mars 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/journee-sportive-de-lefip\/\" title=\"Journ\u00e9e sportive de l\u2019EFIP\">\n            Journ\u00e9e sportive de l\u2019EFIP            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/T2jgDFZgogg\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/journee-sportive-de-lefip\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/demarche-originale-de-solidarite\/\" title=\"D\u00e9marche originale de solidarit\u00e9\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"594\" height=\"395\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/solidarite1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/solidarite1.jpg 594w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/solidarite1-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 594px) 100vw, 594px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/solidarite\/\" rel=\"category tag\">Solidarit\u00e9<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2021\/02\/\">\n    \n        11 f\u00e9vrier 2021        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/demarche-originale-de-solidarite\/\" title=\"D\u00e9marche originale de solidarit\u00e9\">\n            D\u00e9marche originale de solidarit\u00e9            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\tUne d\u00e9marche originale de solidarit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9e ce jour par l\u2019EFIP. Le challenge consistait \u00e0 apporter un sac de riz ; en contrepartie, les \u00e9l\u00e8ves \u00e9taient autoris\u00e9s \u00e0 ne pas porter l\u2019uniforme officiel de l\u2019\u00e9cole. Gr\u00e2ce \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/demarche-originale-de-solidarite\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/solidarite\/\" rel=\"category tag\">Solidarit\u00e9<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2020\/12\/\">\n    \n        21 d\u00e9cembre 2020        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/noel-solidaire\/\" title=\"No\u00ebl solidaire\">\n            No\u00ebl solidaire            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/jA_WgNLf78Q\r\n\r\nLes dons r\u00e9colt\u00e9s dans le cadre de l\u2019op\u00e9ration \u00ab No\u00ebl solidaire \u00bb ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s aujourd\u2019hui \u00e0 l\u2019\u00e9cole de Ban Chak Ngaew \u00e0 Huai Yai ainsi qu\u2019\u00e0 la Boon Cho Foundation.\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/noel-solidaire\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/nous-avons-eu-le-plaisir-daccueillir-m-christophe-hemmings-consul-de-france-en-thailande-en-visite-a-lefip\/\" title=\"Visite du Consul de France en Tha\u00eflande\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"600\" height=\"433\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/consul.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/consul.jpg 600w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/consul-300x217.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/relations-publiques\/\" rel=\"category tag\">Relations publiques<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2020\/12\/\">\n    \n        17 d\u00e9cembre 2020        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/nous-avons-eu-le-plaisir-daccueillir-m-christophe-hemmings-consul-de-france-en-thailande-en-visite-a-lefip\/\" title=\"Visite du Consul de France en Tha\u00eflande\">\n            Visite du Consul de France en Tha\u00eflande            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\tNous avons eu le plaisir d\u2019accueillir M. Christophe Hemmings, Consul de France en Tha\u00eflande, en visite \u00e0 l\u2019EFIP.\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/nous-avons-eu-le-plaisir-daccueillir-m-christophe-hemmings-consul-de-france-en-thailande-en-visite-a-lefip\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/sciences\/\" rel=\"category tag\">Sciences<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2020\/11\/\">\n    \n        16 novembre 2020        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/fete-des-sciences\/\" title=\"F\u00eate des sciences\">\n            F\u00eate des sciences            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/c0T9Fr8tTyo\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/fete-des-sciences\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n\t<div class=\"eltdf-post-image\">\n\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/les-eleves-de-maternelle-et-de-cp-ont-fete-halloween\/\" title=\"Les \u00e9l\u00e8ves de maternelle et de CP ont f\u00eat\u00e9 Halloween.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"1477\" height=\"1108\" src=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/20201016_082604.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/20201016_082604.jpg 1477w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/20201016_082604-300x225.jpg 300w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/20201016_082604-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/ecolepattaya.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/20201016_082604-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1477px) 100vw, 1477px\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/celebration\/\" rel=\"category tag\">C\u00e9l\u00e9bration<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2020\/10\/\">\n    \n        18 octobre 2020        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/les-eleves-de-maternelle-et-de-cp-ont-fete-halloween\/\" title=\"Les \u00e9l\u00e8ves de maternelle et de CP ont f\u00eat\u00e9 Halloween.\">\n            Les \u00e9l\u00e8ves de maternelle et de CP ont f\u00eat\u00e9 Halloween.            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/les-eleves-de-maternelle-et-de-cp-ont-fete-halloween\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li><li class=\"eltdf-bl-item eltdf-item-space\">\n\t<div class=\"eltdf-bli-inner\">\n\t\t\n        <div class=\"eltdf-bli-content\">\n                            <div class=\"eltdf-bli-info eltdf-post-info-top\">\n\t                <div class=\"eltdf-post-info-category\">\n    <a href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/category\/histoire\/\" rel=\"category tag\">Histoire<\/a><\/div><div itemprop=\"dateCreated\" class=\"eltdf-post-info-date entry-date published updated\">\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/2020\/06\/\">\n    \n        18 juin 2020        <\/a>\n    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n<\/div>                <\/div>\n            \n\t        \n<h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltdf-post-title\" >\n            <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/video-realisee-par-les-eleves-de-3e-a-loccasion-des-80-ans-de-lappel-a-la-resistance-du-18-juin-1940-par-le-general-de-gaulle\/\" title=\"Appel \u00e0 la R\u00e9sistance du 18 juin 1940\">\n            Appel \u00e0 la R\u00e9sistance du 18 juin 1940            <\/a>\n    <\/h4>\t\n\t        <div class=\"eltdf-bli-excerpt\">\n\t\t        \t\t<div class=\"eltdf-post-excerpt-holder\">\n\t\t\t<p itemprop=\"description\" class=\"eltdf-post-excerpt\">\n\t\t\t\thttps:\/\/youtu.be\/ctYDAo2xkeQ\r\n\r\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par les \u00e9l\u00e8ves de 3e \u00e0 l\u2019occasion des 80 ans de l\u2019Appel \u00e0 la R\u00e9sistance du 18 juin 1940 par le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle.\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t        \t<div class=\"eltdf-post-read-more-button\">\n\t\t<a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/video-realisee-par-les-eleves-de-3e-a-loccasion-des-80-ans-de-lappel-a-la-resistance-du-18-juin-1940-par-le-general-de-gaulle\/\" target=\"_self\"  class=\"eltdf-btn eltdf-btn-medium eltdf-btn-simple eltdf-blog-list-button eltdf-btn-arrow\"  >    <span class=\"eltdf-btn-text\">Lire plus<\/span>    <\/a>\t<\/div>\n\t        <\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom2 clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltdf-post-info-bottom-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t        <\/div>\n\t<\/div>\n<\/li>\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t\t<div class=\"eltdf-blog-pag-loading\">\n\t\t<div class=\"eltdf-blog-pag-bounce1\"><\/div>\n\t\t<div class=\"eltdf-blog-pag-bounce2\"><\/div>\n\t\t<div class=\"eltdf-blog-pag-bounce3\"><\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=96"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7067,"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96\/revisions\/7067"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ecolepattaya.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=96"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}